為了誰的鍊金術士

打擾一下你地日版.我想問我應該沖邊隻先好呀？而家6000石.我諗緊沖5沖雙水統上70（有4星專武）定抽新個隻忍者（靈怪.打左佢把專5星）.定升其他.好迷茫